【落TVB廣告 = 拖累品牌形象】每日洗版任務 - 誇大性能嘅 "日立Hitachi"

TVB 真係淆晒底，竟然教廣告商攬炒，封鎖顧客留言
歡迎手足share下面FB post俾朋友睇，一齊恥笑TVB，打擊TVB士氣
好心人順便like埋FB，7月底開page只係得21000 like，望住呢個數字廣告商唔會驚

好喇，尋日出完街，瞓醒鍵戰再上場！
個個話想TVB死，唔該拎返每日用幾秒鍵戰嘅決心出嚟
P牌只開抵制TVB行動post，唔會開9up post，請順便follow我個acc

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@3 Nov 2019
日立Hitachi

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

上圖：黑警冇得屌女，所以圍住LKF唔俾市民屌女

講下臭屎
原來日立屢次被消委會踢爆誇大電器性能：
2010年調查指出冷氣效能誇大6.80%，係眾多品牌中最跨！
今年調查發現，聲稱1級能源效益標籤嘅冷氣實際只係2級！
抽濕機每日抽濕量誇大11%！

依家日立電視機仲轉晒中國製添！果然同CCTVB新聞一樣專講假話兼夾Made In China 呀！

Source：
消委會報告：誇大製冷能力日立最誇 -
八成窗口冷氣誇大製冷量 -
日立抽濕機功能誇大11% -
日立電視機 madeinChina -

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

今次我係咪第一個

已交任

追擊CCTVB 你我有責

請大家追蹤樓主

早晨

出咗喇？
大家交咗貨未？

幫推
甴近平

推
甴近平

多謝呼籲

Hitachi

一定啦，咁撚痴線嘅追擊手真係唔知邊度搵第二個

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

曱甴近平

冷氣咪撚買佢添，壞得最多就係佢

仲衰撚過大陸機

甴近平

頂你個肺hitachi

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

推

pish

三菱係咪買得？
即刻飛起共雪贊助

屋企雪櫃係日立

買得

做任先

日立啲雪櫃賣得又貴又唔夠凍，三菱好好多

呢個濕鳩牌子真係要狙擊

已交貨

三菱...想買

hitachi真係唔登廣告都唔買

三菱重工既冷氣全行最好
出晒名
三菱重工同埋三菱電機二間野黎
不過重工貴好多 同埋好似都係泰國造

Push

樓豬成為我第一個跟蹤既用户

已交任 推

習甲由

分體冷氣買大金，一部大金頂三部日立，唔止制冷能用耐用度都係一頂三
雖然大金貴小小，但係計咪日後保用，換新安裝費，實計大金平日立幾倍
我公司全部用大金機，有一部一拖二大機，一用用左十五年仲用緊，而且日日開
每年都只係定期做一次洗機，十五年都只係壞一個抽水電機
窗口機就幾時都係三菱重工好過三菱電機，三菱電機又好過日立
如果要匹半以下細機就 Panasonic 好過

做任

push

繼續唱衰

習曱甴

Come on let’s do it

每日任務完成

消委會報告：誇大製冷能力日立最誇 -

三菱取消共雪贊助用行動向共雪說fuck
以後屋企電器用三菱

公道說話
消委會友情贊助source同fact check

每日都要做，gogogo

下個雪櫃準備放棄日立

今年換晒兩部開利都唔錯，夠曬凍

唔講都唔知原來日立轉左中國製

專業分析

国立了

尋晚旺角班狗俾人撚到

啱，認準重工

每日任務

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

日以繼夜，不斷唱衰示威者

Done!